Jim zei dat hij verwacht dat de weduwe werd gedeeltelijk gelijk en pap was gedeeltelijk gelijk; dus de beste manier zou zijn om ons twee of drie dingen uit de lijst en zeggen we niet lenen ze meer - hij denkt dat het niet zou worden geen kwaad te lenen.
